一人一個連登仔開po/留言嘅習慣

例如係講關於人工果陣個個都fg 50k up...

以前嘅例子有 講開你問我答一定要問屋企除晃幾大

打J一定用左手

一人一個

恒大最強

話有圖但一張都冇
話多圖就得一張圖

連登仔成日吹捧嘅廣州球隊

激多圖=一張圖
多圖=一張圖
有圖=冇圖
冇圖=真係冇圖
仲有啲核突野就一定有圖

懶有見地 咩都唱反調

其實好多都係繼承舊登習慣

女人都係雞

一講女就一定有鮑姐

陳寶珊